女朋友好on9

可以點做？

砍左佢

互屌

我都想

垃圾

唔好放出黎害人

回複自由的單身生活

收藏緊

係復

唔理你byebye

我好多女

我都好多仔

我女朋友好好

唔撚分